\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Piratenlied} 
\index[in]{Klingt ein Lied durch die Nacht}
\index[in]{Piratenlied}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Klingt ein Lied durch die Nacht}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Piratenlied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/klingteinlied1} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. Manches H\=eck hat der St\=urm in den K\=urs uns gel\=enkt\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
2. Manches Heck hat der Sturm in den Kurs uns gelenkt\\

und Queen M\=ary, die m\=achten gleich dr\=eimal w\=ir fr\=oh.\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
und Queen Mary, die machten gleich dreimal wir froh.\\

Selbst der stolzen Freg\=atte, die mit Bl\=ei uns besch\=enkt,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Selbst der stolzen Fregatte, die mit Blei uns beschenkt,\\

winkt der St\="uckpforten Flug, unser Stolz vornm am B\=ug.\kill
\>\bf a\>\bf e\\
winkt der St"uckpforten Flug, unser Stolz vornm am Bug.\\

H\=at noch j\=eden v\=ers\=enkt - Pir\=aten johoo!\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Hat noch jeden versenkt - Piraten johoo!\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/klingteinlied2} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
4. Br"uder, tr\=inkt auf die S\=ee, die uns r\=uft weit hin\=aus,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
4. Br"uder, trinkt auf die See, die uns ruft weit hinaus,\\

aller S\="under Weg, tr\=eiben wir \=ins Nirg\=endw\=o.\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
aller S"under Weg, treiben wir ins Nirgendwo.\\

Kehrt doch keiner von \=unseren F\=ahrten nach H\=aus.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Kehrt doch keiner von unseren Fahrten nach Haus.\\

Und so tr\=inkt auf dies Leben, das bleibt unverg\=eben!\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Und so trinkt auf dies Leben, das bleibt unvergeben!\\

\=Und zum \=Ende tr\=inkt \=aus - Pir\=aten johoo!\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Und zum Ende trinkt aus - Piraten johoo!\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: jusch (Julian Colins), Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
MO: 116 TS: 370
\end{angaben}
